女友好情緒化 點算化

成日為左d小事會唔開心 點開解佢好 今次佢覺得呢自己永遠努力都唔夠別人強囉人哋成就畀佢高佢就會覺得好唔開心

咁唔夠人勁就成日發生架啦
畀佢做埋愛因斯坦好唔好

比啲耐性 通常都唔需要幫佢解決問題
只要少少安撫同足夠嘅陪伴就好

人比人 比死人
留番啖氣撐醫護好過啦

努力嘅人類或許勁過懶惰嘅天才
但唔會勁過努力嘅天才架

Agger 我個名就係咁嚟

屌她

換

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️Are u my bf?